{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신안 비타민펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約案内事項の中でチェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加される人数がいる場合は、予約のお知らせで事前にご連絡いただく必要があり、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、ペット同伴はお断りすることがあります。この場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、宿泊客は損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正しい金額で再予約することができます。 入室案内の中には、スパ/ジェット機の利用時間が15:00から21:00までと設定されており、スパタイプはジェット機スパで、利用は無料です。 ただし、ビタミン客室でのみスパをご利用いただけます。 個別バーベキューの利用は時間制限がなく、炭とグリルの料金は20,000ウォンで現地でお支払いいただけます。 ただし、ビタミン客室でのみ個別バーベキューが利用でき、他の客室ではバーベキュー場が利用できます。 メゾネットタイプの客室は禁煙ですし、バーベキュー場はペットと一緒にご利用いただけますので、予めご連絡ください。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数がいる場合は、事前に予約のお知らせでご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、ペット同伴はお断りすることがあります。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守ってください。客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や予約が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正しい金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェット機の利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "スパ/ジェット機の利用時間は15:00から21:00までと設定されており、スパタイプはジェット機スパで、利用は無料です。ただし、ビタミン客室でのみスパをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキューの利用は時間制限がなく、炭とグリルの料金は20,000ウォンで現地でお支払いいただけます。ただし、ビタミン客室でのみ個別バーベキューが利用でき、他の客室ではバーベキュー場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームやペット同伴できる場所がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は禁煙ですし、バーベキュー場はペットと一緒にご利用いただけますので、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 614,
        "QA": 799
    }
}